各路好手典睇今晚英超獨角戲牙

猁城對李城

個人覺得猁城shoe win💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼

😑

肝池牙
恥笑樓豬

睇高daddy教訓李城班25囝

劫富 濟貧

李城亦富亦貧係咪打和

爸b今次win硬👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼👍🏼